講真，啲示威者被人煽動或者收左錢，唔犯法根本唔需要怕

相信大家身邊都有屋企人/中年/老年人講類似既野，但大家鳩嗌無意思
想集回大家力量，比啲有智慧既回應

「煽動」
》比邊個煽動？
》點煽動？
》12個現任及前任大律師公會主席聯署，200個特首選委聯署，7個前問責官員聯署，香港大學3,138名校友聯署（現任高等法院原訟法庭法官李瀚良有參與）⋯⋯呢堆人有無比人煽動？
》上面呢班有參與聯署既人都算有學識有社會地位，佢地都反對修例，如果無被人煽動，點解？佢地唔理解修例？
》你每日睇TVB，算唔算被人煽動？
》如果咁易煽動到幾十萬人，點解唔煽動大家愛國愛黨？

「收左錢」
》邊到報名？

「唔犯法根本唔需要怕」
》如果你覺得有飯開有工開有屋住就得，咁你仲停留係好低層次。詳情可參考Maslow's Hierarchy of Needs Theory 馬斯洛的需求層次理論
》出去示威個啲學生，有幾多個係準備犯法？相信大部份人都唔會，咁點解佢地都出去？

推一推
打左好耐

我屋企解釋完都係唔明 心累